係蝗蟈見人用電力車真係好方便

有獨立輔路安全過香港好多
講真你一個人代步渣架四座位真係浪費空間同增加排放

個仆街香港真係全港巴士線路又窄冇可能起到輔路

車在香港是奢侈品

up 乜 9
車係用黎代步唔係用黎晒
就算要黎晒咪你有你晒
電力車要黎代步根本冇抵觸
甚至更可以突顯電油車係奢侈品身份更高人一等

我睇唔到有乜野問題

講到大陸無人渣私家車

真正奢侈品係道路空間，個個都話有需要一人揸一架出嚟真係唔得你死，電力車唔係車呀？兩三架一齊行其實同一架 46 佔用路面差唔多，咪 on9 啦咩冇抵觸

冇睇晒我講乜就靜啦
先起輔路呀輔路呀盲撚

單車徑都講左咁多年
輔路真係要世界末日先有

行兩步搭鐵搭巴士算啦
階級已經分明
開多個階級爭路汽車一定唔肯

電動scooter, moped? 香港又唔盛行電單車, 市區密度高唔多需要純電動代步工具, 電動輔助單車咪夠, 電動滑板呢啲點行就有待相確
香港如你所言唔會路邊起, 單車徑只會獨立起, 巴士專線都冇位憑咩要幫小眾起啲噉嘅嘢
郊區行人路實踩得行得

唔明你噏咩囉盲撚, 路邊無分隔行車線定行人路邊curbside做?
輔路淨係諗到快慢分隔嗰種內外, 而家連你想有buffer定median都唔知, 講多幾句會死? 啞咗?

無衝突, 問題在市區唔會郁路邊, 一係內街shared lane一係獨立起

agger

樓豬點解唔死上去住呢咁